失戀 交友 Whatsapp Group

每段愛情都曾經燦爛過，甜蜜過
儘管我們現在了然一身，但我們還是希望可以把最後的一點溫暖分給受傷的您。
希望這個群組可以幫到受了傷的您，離開失戀這痛苦的旋渦

我們經常有活動和群聚 晚上仲會有discord傾計
有興趣既朋友可以填以下既Form

樓主死完老母死老豆

屌你老母臭西

屌撚爆你祖宗18代

冇大波靚女嘅話唔入

咪搞咁嘅野啦
淨間多是非。

我有興趣填咗form啦

推

填咗 form
想加入

推一推 準備一次過加人